[幾時到支支]美國經濟制裁十七名沙特人

【Now新聞台】美國宣布對十七名涉及卡舒吉案的沙特阿拉伯人實施經濟制裁。

國務院發言人諾爾特在記者會上表示，財政部決定經濟制裁十七名相信有份參與殺害卡舒吉的沙特人，當中包括與沙特王儲關係密切的官員。

諾爾特指他們的行為違反人權，必須為此負上責任。

華府會凍結他們在美國的資產，禁止他們與美國的公司及個人進行交易。美國早前已宣布對他們實施旅遊禁令，限制他們入境美國

制裁成個新疆

沙特王儲呢